現代魔戒真知晶球

真知晶球（Palantír）（有時稱為魔眼石，但實質的意思是「遠觀」）是一種有點像水晶球的石頭。當某人注視着真知晶球，他可以跟其他注視着真知晶球的人溝通。具有強大法力的人更可以操縱真知晶球，看到世界任何一個角落的景象。真知晶球是諾多族精靈及費諾所造的，他們造了許多真知晶球，實際的數目不明。

係 好抵買 佢地賺夠先賣大家用

佢哋出極多糧比自己姐
間公司仲蝕緊唔夠錢 咪比個機會大家上船

More

推推推
為Palantir 狂歡吧

比位我入呀！！！

止蝕撚夠鐘入場

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區